{"translation-revision-date":"2021-06-29 05:41:09+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n % 10 >= 2 && n % 10 <= 4 && (n % 100 < 12 || n % 100 > 14)) ? 1 : 2);","lang":"pl"},"Advanced Settings":["Zaawansowane Ustawienia"],"Description Format":["Format opisu:"],"Check this if you want your categories for a given post used as the Meta Keywords for this post (in addition to any keywords you specify on the Edit Post screen).":["Zaznacz t\u0105 opcj\u0119, je\u015bli chcesz u\u017cywa\u0107 swoich kategorii jako Meta S\u0142\u00f3w Kluczowych dla danego postu (opr\u00f3cz innych s\u0142\u00f3w kluczowych okre\u015blonych w ekranie Edytuj Post)."],"Check this if you want your tags for a given post used as the Meta Keywords for this post (in addition to any keywords you specify on the Edit Post screen).":["Zaznacz t\u0105 opcj\u0119, je\u015bli chcesz u\u017cywa\u0107 swoich tag\u00f3w jako Meta S\u0142\u00f3w Kluczowych dla danego postu (opr\u00f3cz innych s\u0142\u00f3w kluczowych okre\u015blonych w ekranie Edytuj Post)."],"This option allows you to toggle the use of Meta Keywords throughout the whole of the site.":["Ta opcja pozwala na w\u0142\u0105czenie u\u017cywania Meta S\u0142\u00f3w Kluczowych na ca\u0142ej stronie."]}},"comment":{"reference":"dist\/Lite\/assets\/js\/search-appearance-Advanced-vue.js"}}